想嬴立法會係咪應該組團隊扮親中派參選

扮親中派參選，但認真做唔玩膠
以傳統親中派如民建聯工聯會監察政府不力，亦唔夠能力去嬴泛民主派，新既親中派如何君堯又太多勾結背後好多利益輸送為由參選
主張支持廿三條立法，令社會回復平靜，但同時會積極監察政府，推動政府落實更多惠民措施去渡過疫情所帶黎既經濟衰退

搵啲識講野，有學術底子，個樣四四正正既去參選，應該會搶到啲真心藍絲票

推

奶共就會俾手足屌撚到仆街，做過街老鼠
制唔制先？

岩岩個屆區選其實已經有人做左了

區選試過冇用
不贊成

無用？
睇吓沙田區大圍嘅美林
踢走死肥莉喎

唔洗扮，直接搵深藍kol出黎選就得
嗰啲咩華記，李私煙，大波man
包保𠝹走唔少票

不過，我睇完9up巴選後分析
我認同唔需要再咁做，付出太多回報太低

保民聯既手足，我代表大圍既巴絲打多謝你地

保民聯去咗邊啦？？

到時你都唔係呃手足票
驚閪？

唔會有太大作用，堆深藍票係用配票機器分票，就算大黨如工聯會如果背後搞手唔願意分既話一樣唔夠票（睇下新東就知），你出條咁既team出去1%既票選都𠝹唔到

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署